# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Algorithm Fairy 1.2.0\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-03 14:34+China Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-03 14:39+0800\n"
"Last-Translator: Jondy Zhao <jondy.zhao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <chinese@dashingsoft.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: about.py:35 algorithm-elf.py:463
msgid "Algorithm Elf"
msgstr "算法精灵"

#: about.py:37
msgid "Copyright (c) 2009,2010 Dashingsoft Corp.All rights reserved."
msgstr "版权所有 (c) 2009，2010 德新软件公司。保留全部权利。"

#: about.py:39
msgid "Contact: Jondy Zhao (jondy.zhao@gmail.com)"
msgstr "联系人：赵俊德 (jondy.zhao@gmail.com)"

#: about.py:40
msgid "Dashingsoft Corp."
msgstr "德新软件公司"

#: about.py:44
msgid "http://www.shareit.com/product.html?productid=300326756"
msgstr "http://shareware.skycn.com/soft/26526.htm"

#: about.py:45
msgid ""
"This is a software designed to help you understand the data structure "
"algorithm."
msgstr ""
"德新数据结构辅助教学软件是一个直观显示数据结构各种算法执行过程中代码、堆栈和"
"数据变化过程的辅助工具。"

#: about.py:60
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: about.py:163
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: about.py:244
msgid "Register Information: "
msgstr "注册信息："

#: about.py:254
msgid "Register Product:"
msgstr "注册产品："

#: about.py:275 dssetting.py:1457
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: algorithm-elf.py:140 algorithm-elf.py:327 algorithm-elf.py:499
msgid "New"
msgstr "新建"

#: algorithm-elf.py:146 algorithm-elf.py:331 dsplayer.py:294
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: algorithm-elf.py:152 algorithm-elf.py:340
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: algorithm-elf.py:177 algorithm-elf.py:357
msgid "Undo"
msgstr "复原"

#: algorithm-elf.py:183 algorithm-elf.py:360
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: algorithm-elf.py:201 algorithm-elf.py:378
msgid "Build"
msgstr "编译"

#: algorithm-elf.py:208 algorithm-elf.py:381
msgid "Play"
msgstr "演示"

#: algorithm-elf.py:214 dsplayer.py:306
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: algorithm-elf.py:278
msgid "File"
msgstr "文件"

#: algorithm-elf.py:282
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: algorithm-elf.py:286
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: algorithm-elf.py:290
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: algorithm-elf.py:296
msgid "Hanoi"
msgstr "汉诺塔"

#: algorithm-elf.py:301
msgid "Tree PreOrder"
msgstr "先序遍历树"

#: algorithm-elf.py:305
msgid "Tree InOrder"
msgstr "中序遍历树"

#: algorithm-elf.py:309
msgid "Tree PostOrder"
msgstr "后序遍历树"

#: algorithm-elf.py:314
msgid "Straight Sort"
msgstr "直接排序"

#: algorithm-elf.py:318
msgid "Quick Sort"
msgstr "快速排序"

#: algorithm-elf.py:322
msgid "Merge Sort"
msgstr "归并排序"

#: algorithm-elf.py:335
msgid "Open Samples"
msgstr "算法示例"

#: algorithm-elf.py:343
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: algorithm-elf.py:348 register.py:147
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: algorithm-elf.py:353
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: algorithm-elf.py:364
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: algorithm-elf.py:367
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: algorithm-elf.py:371
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: algorithm-elf.py:374
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: algorithm-elf.py:385
msgid "Setting..."
msgstr "设置..."

#: algorithm-elf.py:390
msgid "Tutorial & Help"
msgstr "帮助和教程"

#: algorithm-elf.py:395
msgid "Online Register"
msgstr "在线注册"

#: algorithm-elf.py:401
msgid "Generate License File"
msgstr "生成认证文件"

#: algorithm-elf.py:407
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: algorithm-elf.py:461
msgid "No algorithm is opened"
msgstr "没有打开的算法文件"

#: algorithm-elf.py:496
msgid "New algorithm file"
msgstr "新算法"

#: algorithm-elf.py:499 algorithm-elf.py:506 algorithm-elf.py:714
msgid "Algorithm Elf - {0}"
msgstr "算法精灵 - {0}"

#: algorithm-elf.py:549 algorithm-elf.py:708 dsplayer.py:511
msgid "Pascal Algorithm Elf"
msgstr "算法精灵文件"

#: algorithm-elf.py:583
msgid "The text in the file has changed. Do you want to save it?"
msgstr "文本内容已经被修改，是否要保存？"

#: algorithm-elf.py:621
msgid "You can't set the options of this algorithm before saving it"
msgstr "保存算法之后才可以设置算法选项"

#: algorithm-elf.py:648
msgid "No help file is installed."
msgstr "没有找到帮助文件"

#: algorithm-elf.py:676
msgid "Could not open file: {0}"
msgstr "无法打开文件：{0}"

#: algorithm-elf.py:686
msgid "Algorithm is building, can not close it"
msgstr "正在编译算法，不能关闭当前算法文件"

#: algorithm-elf.py:692
msgid "Algorithm is playing, can not close it"
msgstr "正在演示算法，不能关闭当前算法文件"

#: algorithm-elf.py:732
msgid "Could not save file: {0}"
msgstr "保存文件失败：{0}"

#: algorithm-elf.py:741
msgid "Unsupport platform to build"
msgstr "不支持的操作平台"

#: algorithm-elf.py:883 dsplayer.py:834
msgid "Application is terminated because of the following error:"
msgstr "因为下列错误，应用程序已经被终止："

#: buildprocess.py:60
msgid "Warning: thread is alive"
msgstr "警告：线程还处于活动状态"

#: dscore.py:129
msgid "There is no compiled algorithm file of '{0}'"
msgstr "算法文件 {0} 还没有进行编译"

#: dsentity.py:237
msgid "There is no '{0}' in the global data"
msgstr "全局堆中没有发现变量: {0}"

#: dsentity.py:244
msgid "can not pop on an empty stack"
msgstr "不能在空栈上进行出栈操作"

#: dsentity.py:251
msgid "stack overflows in the level of '{0}'"
msgstr "在第 {0} 层堆栈溢出"

#: dsentity.py:258
msgid "There is no '{1}' in the stack data of level '{0}'"
msgstr "在第 {0} 层堆栈没有找到变量: {1}"

#: dsmemory.py:64
msgid "Memory View"
msgstr "内存视图"

#: dsmemory.py:150 dsmemory.py:188 dssource.py:236
msgid "There is no variable '{0}' found"
msgstr "没有发现变量 '{0}'"

#: dsmemory.py:317
msgid " Array "
msgstr " 数组 "

#: dsmemory.py:320
msgid " Record "
msgstr " 记录 "

#: dsmemory.py:351
msgid "Global Heap\n"
msgstr "全局堆\n"

#: dsoutput.py:33 dsplayer.py:418
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: dsplayer.py:330
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: dsplayer.py:338
msgid "Abort"
msgstr "终止"

#: dsplayer.py:345
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: dsplayer.py:352 dsplayer.py:640 dsplayer.py:650 dsplayer.py:660
#: dsplayer.py:680
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: dsplayer.py:359
msgid "Step"
msgstr "单步"

#: dsplayer.py:398
msgid "View"
msgstr "视图"

#: dsplayer.py:410
msgid "Stack"
msgstr "堆栈视图"

#: dsplayer.py:414
msgid "Memory"
msgstr "内存视图"

#: dsplayer.py:424
msgid "Show All"
msgstr "全部显示"

#: dsplayer.py:430
msgid "Hide All"
msgstr "全部隐藏"

#: dsplayer.py:438
msgid "Delay(ms):"
msgstr "延时（毫秒）："

#: dsplayer.py:520
msgid "Open algorithm fails, because of unknown exception:"
msgstr "打开算法文件失败，因为下列异常："

#: dsplayer.py:526
msgid "Algorithm '%s' initialize..."
msgstr "算法 '%s' 初始化..."

#: dsplayer.py:580
msgid "Algorithm '%s' is ready to run."
msgstr "算法 '%s' 已经准备运行"

#: dsplayer.py:586
msgid "Initialize algorithm fails, because of unknown exception:"
msgstr "初始化算法失败，因为下列异常："

#: dsplayer.py:595
msgid "Go..."
msgstr "运行..."

#: dsplayer.py:600
msgid "Algorithm '%s' is over"
msgstr "算法 '%s' 结束"

#: dsplayer.py:610
msgid "Algorithm is terminated by user"
msgstr "算法演示被用户终止"

#: dsplayer.py:618
msgid "Play algorithm fails, because of unknown exception:"
msgstr "算法演示失败，因为下列原因："

#: dsplayer.py:670
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: dsplayer.py:784
msgid "There is no algorithm '{0}' found"
msgstr "没有发现算法 '{0}'"

#: dsplayer.py:791
msgid "There is no function prepare found in the algorithm class '{0}'"
msgstr "非法的算法类 '{0}'，没有发现 prepare 函数"

#: dssetting.py:100
msgid "Parameter Setting"
msgstr "参数设置"

#: dssetting.py:120
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: dssetting.py:154
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: dssetting.py:163
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: dssetting.py:172
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: dssetting.py:181 dssetting.py:1466
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dssetting.py:209
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: dssetting.py:226
msgid "Index"
msgstr "序号"

#: dssetting.py:239 dssetting.py:1417
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: dssetting.py:253 dssetting.py:1407
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: dssetting.py:266
msgid "Visible"
msgstr "可见性"

#: dssetting.py:279
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: dssetting.py:292
msgid "Heigth"
msgstr "高度"

#: dssetting.py:305
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: dssetting.py:318
msgid "Watch"
msgstr "关联变量"

#: dssetting.py:331
msgid "Orientation"
msgstr "布局方向"

#: dssetting.py:344
msgid "Anchor"
msgstr "锚点"

#: dssetting.py:356
msgid "Padx"
msgstr "水平填充"

#: dssetting.py:368
msgid "Pady"
msgstr "垂直填充"

#: dssetting.py:380
msgid "Xincrement"
msgstr "水平增量"

#: dssetting.py:392
msgid "Yincrement"
msgstr "垂直增量"

#: dssetting.py:404
msgid "Size"
msgstr "数组大小"

#: dssetting.py:417
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: dssetting.py:685
msgid "Add left child"
msgstr "增加左孩子"

#: dssetting.py:692
msgid "Add right child"
msgstr "增加右孩子"

#: dssetting.py:699 dssetting.py:724
msgid "Remove child"
msgstr "删除孩子"

#: dssetting.py:717
msgid "Add child"
msgstr "增加孩子"

#: dssetting.py:1035
msgid "Add root node, click Add left child"
msgstr "请点击增加左孩子添加根结点"

#: dssetting.py:1321
msgid "New Variable"
msgstr "新增变量"

#: dssetting.py:1425 dssetting.py:1434 dssetting.py:1444
msgid "Value"
msgstr "值"

#: dssource.py:243
msgid ""
"A dsStackEntity is expected when initialize  the code view, the type of "
"'{0}' is '{1}'"
msgstr ""

#: dsstack.py:53
msgid "Stack View"
msgstr "堆栈视图"

#: register.py:41
msgid "Register Algorithm Fairy"
msgstr "注册算法精灵"

#: register.py:71
msgid ""
"1. Get License Key.\n"
"   If you haven't the key, click the button after to get the key"
msgstr ""
"1. 获得注册码。\n"
"  点击后面的按钮，按照弹出网页的提示进行操作，得到注册码。"

#: register.py:78
msgid "Get License Key"
msgstr "申请注册码"

#: register.py:99
msgid "2. Type the key in the following text box"
msgstr "2. 在下面的编辑框中输入注册码。"

#: register.py:136
msgid "3. Click the following button to register"
msgstr "3. 点击后面的按钮进行注册。"

#: register.py:141
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: register.py:157 register.py:165
msgid "Invalid key: %s"
msgstr "非法的注册码：%s"

#: register.py:178
msgid ""
"The license file '%s' has generated by your key, you need restart your "
"application to take it affect.\n"
"\n"
"Thank for you to register the product."
msgstr ""
"认证文件 '%s' 已经根据注册码生成，你需要重新启动应用程序使注册生效。\n"
"\n"
"感谢你注册本产品。"

#: register.py:186
msgid "Can't generate the license file '%s' because of %s"
msgstr "无法生成认证文件 '%s'，因为下列原因：%s"

#~ msgid "Algorithm Fairy"
#~ msgstr "算法精灵"
